知唔知點解條街無人班狗都要駐守

因為要賺OT錢啊
屌你老母